星期六想去元朗國旅遊，請問有無得落地簽證？

用BNO定特區好？

用八達通

仲用八達通

旅遊保險包唔包㗎?聽講有恐襲wo